この問題では、2つの別個のデータファイルを使用します。それらを結合して単一の統合データテーブルを作成することができます。
それぞれのファイルは販売履歴データと顧客データです。
顧客データには、過去に何らかの取引（見積・購入）があった全てのユニークな顧客および対応する特性情報が含まれています。顧客データの各行は、一意の人物を表ししており、各人には一意のuser_idが設定されています。
販売履歴データには、各顧客が行った取引（見積・購入）として、製品やパーツの組合せ情報がすべて含まれています。販売履歴データの各行は、特定の日に顧客が行った一意の取引を表します。取引には一意のpurchase_idがあります。
この問題で、モデルに要求されるアウトプットは特定のパーツ組合せにおいて各顧客の潜在的な購入可能性を予測することです。購入したか否かの結果は、販売履歴データ内のpurchaseフィールドにおいて0（見積）、1（購入）で定義されています。
なお、販売履歴データと顧客データはデータ提供企業のからの要望により強いマスキングがかけられたデータとなっているため、項目や値は違いが判別できるだけの状態となっており意味は読み取れない内容となっています。

1) データ項目
#submit.csv:（※submit.csvにはヘッダは含めず、1行目から回答値としてください）
- purchase_id: レコードを判別するためのID
- plobability: 購入すると予測した確率
